一句聲優你睇樣身材定演技聲音

前者

後者

你張圖個位全部都有

千能圖問要一樣

唔睇身材
睇樣

演技聲音就聽

唔通貼花瓶雖然仲有十幾個棒讀/無演技

whynotboth

全能會比人彈
分開你想要邊

呢個年代都係樣行先 你估個個早見沙織...

早見沙織都可以..

影過cos睇番d相/去日本街行耐d見初中唔化妝你就明已經算好正